我條女俾我個好朋友溝左呀！

話說我打lol識左條女
我都暗戀左佢好耐架啦
我都準備左成個月點樣同佢表白
事情都發展得好順利
萬事俱備 只欠東風
人地同我講戀愛中既少女笑得特別甜
但係估唔到我呢個戀愛中既少男笑得更甜
我呢排每日諗起佢都係度傻笑
雖然我同佢冇一個實質既接觸
但係我都感覺到我同佢係心連心既

足之去到今日！
我失戀了...
我依家先知道我個好朋友
原來早係一個月已經溝左我條女
我依家好唔開心
大家覺得我應該點做

你條女好好屌

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

好彩你未溝到

唔緊要啦，最重要嘅係唔好因為噉而冇咗個朋友

即刻汁朋友妻一劑

起底
完

先唔好講你有冇媾到手
你哋連對方真人見都冇見過

痴漢

Hello mo 圖

成件事應該係你想溝人地條女喎
人地都拍左拖一個月

毒撚真係好恐怖，全部精神有問題

眼細細 用力砌